曝車路士女主管曾想請回沙利 已談妥 艾巴叫停

意大利記者西羅-文內拉托稱，車路士女總監格拉諾夫斯卡婭一度想請回沙利。

「在解僱了林柏特後，車路士想要沙利，特別是格拉諾夫斯卡婭，全力爭取沙利回歸。」

「沙利對車路士點了頭，但後來艾巴莫域治叫停了一切。」

沙利當年執教車路士63場，成績為40勝11平12負。

樓主重度智障 住係青山獨立病房